【沒女】兩個加埋差唔多100歲嘅故事

今次呢個故仔係為大莊生同羅麗晶而作，亦會引用返電視劇的情節。

第一章 重遇
上回講到羅麗晶喺飛機上打爛左啲酒杯，要去德國到買返，但佢又買唔到機票，亦喺呢個時候撞返佢既前度啊龍。
羅麗晶:「啊龍，你去邊啊？」
啊龍：「我同我bb去德國啊」
羅麗晶：「你去德國！啊龍，你讓張機票比我啊，我會比返錢你！」
啊龍：「下～」
羅麗晶：「救下你啊～我要去德國買返啲酒杯，因為我唔想啲酒用喺啲唔值嘅杯到。」
呢個時候，啊龍個八婆寶貝嚟左。
八婆：「bb，我唔要你讓張機票比佢，佢想拆散我同你咋，佢見你依家有間公司，佢騙你咋！」

轉一轉個視角位置先
大莊生：「egg egg egg」
(注意～ egg 即 打c egg 個聲)
座首：「大莊生，你做咩事啊？」
大莊生：「不祥之兆～」

(依家大家都係同一個位置)

羅麗晶：「我要拆散你地，哈！真係好笑就算我搵前度都搵返有私人飛機個個啦。」
八婆：「你算吧啦，如果係啊你叫佢帶你去德國咪得囉！」
羅麗晶：「你。。」
八婆：「點啊？無聲出啊？你估我真係會信你咩？」
大莊生：「羅麗晶～」
八婆、啊龍、羅麗晶：「莊⋯富⋯豪～」
大莊生：「我就係頭先佢講個個前度。不過其實啱啱都復合返」呢個時候大莊生拖起左羅麗晶講。
羅麗晶：「啊⋯⋯係啊」一面尷尬樣講。
大莊生：「我地走喇，私人飛機等緊我地～」

上到私人飛機。。。。

大莊生：「頭先既野就當同Fantastic個件事打和啦。」其實我真係好想親口同你講，叫你唔好再嬲我。
羅麗晶：「好啦，你呢4年過得幾好嘛？」
大莊生：「幾好啊～聽講你依家係仲夏夜到好受歡迎！」
羅麗晶：「邊係呢，都係多得你我先冇放棄到咋。」
話咁快，好快就到左德國～

fan fiction

第二章 靜靜地陪著你已足夠

話咁快，就到左德國～
我地亦在往杯店的路程上，沿途風景真的很美。
羅麗晶：「德國真係好舒服好靚，我真係好想可以遲啲黎呢到係去旅行唔係工作。」
大莊生：「一定有機會既⋯⋯」
座首：「大莊生、羅麗晶，唔好意思啊，個晚會仲有24個鐘就開始喇，我地呢到返去都要15個鐘！」
羅麗晶：「死喇，我地唔好掛住睇風景喇，我地要快啲買杯先。」
好快我地就買完個杯，就起程返去機場。
(上到機⋯⋯)
大莊生：「羅麗晶，你都攰喇，你訓下啦，到香港我再叫你啦。」
羅麗晶：「多謝你！」
其實呢句多謝，唔止係因為你到香港叫我起身先講，亦都包含埋四年前為左我可以連仲夏夜個GM都唔做。
大莊生：「座首幫我播啲音樂，等羅麗晶訓得舒服啲～」因為佢訓到又皺曬眉。
座首：「知道，大莊生。」
(How many times did we spend ～
To tell her,that they crossed the line,oh no ～
We just need more understanding ～)
一路播下播下亦好快過左15個鐘，終於返到香港，距離晚會仲有5個鐘就開始。

你信唔信我再報仇?
你信唔信我再再報仇?
呢段好sweet

希望大家比小小時間 因為有時唔係太諗到點寫先可以保留到個性格特式
我會盡量2日出到一篇 有時亦都會一日就出到一篇

跟住係咁咀

lm

留名
個故有聲

第三章 晚會
去到夜晚9點，晚會亦正式開始。大莊生都有出席，因為羅麗晶已經原諒左大莊生所以唔需要再因為避開，而唔去晚會。
大小姐：「Richmond～你竟然會黎！」
細莊生：「Daddy～」
其他人：「大莊生～」
由於好多人見到大莊生都覺得好驚訝，因為佢無去呢個晚會都有三年。
大莊生：「我見耐無返黎想睇下仲夏夜依家點嘛。」
主持：「大家好，依家大家可以到舞池內跳舞。」
Fantastic :「May I？」
大小姐：「sure 。」
開始愈來愈多人到舞池跳舞。
大莊生企左喺舞池側邊自言自語講我都好耐無跳過舞喇。
座首：「May I？」座首同大莊生講。
大莊生呆一呆左，正當諗住開口話座首時，羅麗晶就係呢個時候走左過黎。
羅麗晶：「大莊生，我地跳舞好無啊？」
大莊山：「uh⋯⋯」其實心裏面好開心但要唔可以表露個份喜悅出黎。
羅麗晶：「跳啦，唔好咁硬梆梆啦。」一路講既時候一路拉緊佢出去。但係座首一路喺後面望住佢地。
時間過得好快，到左重頭戲既開酒環節，亦表示羅麗晶辛辛苦苦帶返黎嘅酒杯喺時候出場。
伍經理：「羅麗晶，well done ，你都飲返杯啦。」伍經理比左杯紅酒羅麗晶。
哇，呢隻杯加呢支酒真係絕配，隻杯完全可以鎖住個陣果香味，唔會令到佢散。羅麗晶亦都不知不覺飲得太多。
大莊生：「羅麗晶呢？去左邊？」
座首：「唔好意思大莊生，唔係好清楚。但係我頭先明明見佢飲左好多酒。」
大莊生：「快啲同我去搵返佢！」因為佢擔心羅麗晶有危險。

紅字

有聲嘅

座首一直都暗戀大莊生

點解唔繼續

已經放棄左?

推到op返黎

唔係 呢排太忙 可能要隔多幾日先會有文
sorry啊

第四章 擔心
座首同大莊生，立刻到處尋找羅麗晶的蹤影，沿路問左好多工作人員佢地都無見過，大莊生亦都愈來愈心急。
大莊生：「究竟羅麗晶去左邊，佢仲要飲左咁多酒。」
座首：「大莊生，放心，有我在！無事既！」
大莊生：「快啲同我搵佢出黎，我唔可以比佢有事！」
座首：「知道！」
我都係第一次見大莊生會咁緊張，咁擔心。睇黎羅麗晶對佢黎講真係好重要⋯⋯我都唔想大莊生咁擔心，我都要快啲搵到佢先得！
座首：「大莊生，你試下諗下有無邊一個地方只係得你同羅麗晶去過？」
大莊生諗左一諗：「啊，我知喇！你唔洗跟住我喇！你返去先啦！」
大莊生講完就即刻跑左去之前佢地去過既一個小花園，但都係唔見，佢突然唔知點解會有種感覺，覺得佢會喺佢間酒店房，可能呢個就係第六感啦。點知上到去羅麗晶真係喺個到！佢乜都冇諗即刻衝左埋去攬住羅麗晶。
大莊生：「羅麗晶，你擔心死我喇！」
羅麗晶：「啊⋯⋯莊⋯富豪～我地繼續飲！」
大莊生：「夠喇，羅麗晶！你清醒下啦！」

啱啱襯食飯嘅時候打，出住小小先

好感動呀
呢排無聊已經重睇左兩次